知唔知點解我地民意一路羸，因為我地一路都守法抗命(包括勇武)

香港人，繼續努力，五大訢求，缺一不可
之後係點冇人知，但我只知道今次絕不可放棄，雙普選係必須的，沒有講價的餘地！

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
高舉英文文宣同紙牌 高舉國旗
高舉美國國會議員相 高唱美國國歌
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣